Puff the magic dragon

lived by the sea